卒個mon 卒個mon 卒卒卒個mon

做乜嘢搞個波 咸濕仔有樣睇

有病 ？

jingle bell jingle bell？

我沒有為你傷春悲秋不配捽個mon